元朗發生咩事？周街係龜

咁岩入元朗，千色附近最少50隻巡緊

咁誇

咩事

係咪掃黃呀。。。

阿sir 叫雞唔洗你教

原來唔關事, 收到風有某大佬擺酒

岩岩先係果頭返到屋企
好撚大獲
沖個涼先 有人想知我再講

聽講今日有人跌左落輕鐵路軌

兩單野黎